# Translations template for osuawa.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the osuawa project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osuawa VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-31 19:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-31 19:45+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: Home.py:43
#, python-format
msgid "uncaught exception: %s"
msgstr "未捕获异常：%s"

#: Home.py:53
msgid "registering a client..."
msgstr "正在注册客户端……"

#: Home.py:61
msgid "register command parser"
msgstr "注册命令解析器"

#: Home.py:68
msgid "get user info"
msgstr "获取用户信息"

#: Home.py:75
msgid "save user recent scores"
msgstr "保存用户最近分数"

#: Home.py:82
msgid "update user recent scores"
msgstr "更新用户最近分数"

#: Home.py:92
msgid "get and show score"
msgstr "展示分数"

#: Home.py:95
msgid "get and show user scores of a beatmap"
msgstr "展示用户谱面分数"

#: Home.py:102
msgid "generate local playlists"
msgstr "生成本地课题"

#: Home.py:107
msgid "select language"
msgstr "选择语言"

#: Home.py:108
msgid "show user recent scores"
msgstr "展示用户最近分数"

#: Home.py:122
msgid "token matched"
msgstr "令牌验证通过"

#: Home.py:124
msgid "token mismatched"
msgstr "令牌验证失败"

#: Home.py:128
msgid "token generated"
msgstr "令牌已生成（请向网站管理员索取）"

#: Home.py:134
msgid "**WARNING: DEBUG MODE ON**"
msgstr "**警告: 调试模式已开启**"

#: Home.py:164
#, python-format
msgid "user %d not found"
msgstr "用户 %d 不存在"

#: Home.py:170
msgid "preparing for the next command..."
msgstr "请稍候……"

#: Home.py:192
msgid "type 'help' to get started"
msgstr "键入“help”以开始"

#: Home.py:208
#, python-format
msgid "Session: %s"
msgstr "当前会话：%s"

#: app.py:38
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: app.py:39
msgid "Score visualizer"
msgstr "查成分"

#: app.py:40
msgid "Playlist generator"
msgstr "做课题"

#: osuawa/osuawa.py:118
#, python-format
msgid "saving recent scores of %d"
msgstr "正在保存 %d 的最近分数"

#: osuawa/osuawa.py:119
msgid "getting scores..."
msgstr "获取分数……"

#: osuawa/osuawa.py:140
msgid "merging scores..."
msgstr "合并分数……"

#: osuawa/osuawa.py:153
msgid "calculating difficulty attributes..."
msgstr "计算难度……"

#: osuawa/osuawa.py:161
#, python-format
msgid "calculating difficulty attributes... %d/%d (%d unique)"
msgstr "计算难度…… %d/%d（其中 %d 唯一）"

#: osuawa/osuawa.py:178
#, python-format
msgid "recent scores of %d saved"
msgstr "已保存 %d 的最近分数"

#: osuawa/osuawa.py:350
#, python-format
msgid "generating %s"
msgstr "正在生成 %s"

#: osuawa/osuawa.py:370
#, python-format
msgid "%16d: downloading the beatmapset..."
msgstr "%16d：下载谱面……"

#: osuawa/osuawa.py:395
#, python-format
msgid "beatmap %s not found"
msgstr "谱面难度 %s 不存在"

#: osuawa/osuawa.py:397
#, python-format
msgid "%16d: calculating difficulty..."
msgstr "%16d：计算难度……"

#: osuawa/osuawa.py:420
#, python-format
msgid "%16d: drawing the cover..."
msgstr "%16d：绘制封面……"

#: osuawa/osuawa.py:437
#, python-format
msgid "%16d: finished"
msgstr "%16d：完成"

#: osuawa/osuawa.py:462
#, python-format
msgid "generated %s"
msgstr "已生成 %s"

#: tools/Playlist_generator.py:15
msgid ""
"1. **Enter your client credential.** ([get one](https://osu.ppy.sh/home/"
"account/edit))"
msgstr ""
"1. **输入客户端凭据** ([点这里获取](https://osu.ppy.sh/home/account/edit))"

#: tools/Playlist_generator.py:16
msgid "Client ID"
msgstr "客户端 ID"

#: tools/Playlist_generator.py:18
msgid "Client ID must be an integer"
msgstr "客户端 ID 须为整型"

#: tools/Playlist_generator.py:19
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端密钥"

#: tools/Playlist_generator.py:21
msgid "2. **Upload a playlist source file.**"
msgstr "2. **上传一个谱面源文件**"

#: tools/Playlist_generator.py:22
msgid "Choose a file"
msgstr "选择文件"

#: tools/Playlist_generator.py:24
msgid "Please upload a file first."
msgstr "请先上传文件。"

#: tools/Playlist_generator.py:26
msgid "Please enter your client ID and secret first."
msgstr "请先填写客户端 ID 和密钥。"

#: tools/Playlist_generator.py:37
#, python-format
msgid "using filename: %s"
msgstr "使用文件名：%s"

#: tools/Playlist_generator.py:47
msgid "3. **Preview and download the generated resources.**"
msgstr "3. **预览和下载生成的资源**"

#: tools/Playlist_generator.py:53
msgid "Download the resources"
msgstr "下载资源"

#: tools/Score_visualizer.py:14
msgid "User not found"
msgstr "无此用户"

#: tools/Score_visualizer.py:16
msgid "user profile"
msgstr "用户主页"

#: tools/Score_visualizer.py:18
msgid "## PP Overall"
msgstr "## 总体 PP"

#: tools/Score_visualizer.py:36
msgid "## Scatter Plot"
msgstr "## 散点图"

#: tools/Score_visualizer.py:37
msgid "date range"
msgstr "日期范围"

#: tools/Score_visualizer.py:39
msgid "star rating"
msgstr "难度星数"

#: tools/Score_visualizer.py:41
msgid "advanced filter"
msgstr "高级筛选"

#: tools/Score_visualizer.py:46
msgid "advanced filter disabled"
msgstr "高级筛选未启用"

#: tools/Score_visualizer.py:47
msgid "enable scatter plot size parameter"
msgstr "启用散点图图形尺寸参数"

#: tools/Score_visualizer.py:70
#, python-format
msgid "set default x to %s and default size to %s when size enabled"
msgstr "当散点图图形尺寸启用时，默认x变量设置为 %s，默认尺寸变量设置为 %s"

#: tools/Score_visualizer.py:82
#, python-format
msgid "set default x to %s when size disabled"
msgstr "当散点图图形尺寸未启用时，默认x变量设置为 %s"

#: tools/Score_visualizer.py:88
msgid "## filtered data"
msgstr "## 目前筛选数据"
